[I/A] King's Raid #49 課長們魔法卡準備就緒

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會
要入就入Lihkg公會
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

所以攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底已被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact，英文版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

新手lm

一字記之曰：肝
每日免費一次打特別關,可以換隨機專武卷,自選聖誕SKIN,以及歐洲紅箱,
亦可以靠打地圖關,龍,同埋聖誕關拎cookies 用黎
1.reset特別關
2.換單抽X20,遺物碎X500,非洲綠箱,大經驗水
***紅箱有機會出聖誕限定遺物,每次battle頭5秒增加回魔,crit resistance***

[Event] Christmas Dungeon Event

Ho, Ho, Ho Raiders!
It’s Winter!
It’s December!!
And Christmas is coming!!

To celebrate upcoming Christmas,
an Event NPC will be visiting Orvel after the maintenance on 7th December.
You wanna know the details?
Check them out!

--------------------------------------------

[Special Christmas Event]

Period: Thurs, 7th Dec after maintenance – Thurs 28th Dec 2017 (23:59:59)
** You still can visit the Event Shop until 23:59:59, Sun 31st Dec 2017

Details :
- Orvel Background and Music will be changed during the event period.

- You will be able to enter the Event Dungeon by talking to NPC Talisha at the center of Orvel.

1. Christmas Dungeon Details
- There are 2 types of Christmas Dungeons: (Normal Dungeon / Special Dungeon)

- Special Dungeon entries will be reset at every midnight
- You can reset the Special Dungeon entries by using 100 Santa Cookies.
- Required Santa Cookies for the reset will increase as following;
100 / 200 / 400 / 800 / 1200 / 1600 / 2000
:: The amount will not increase more after 2000.
- The amount of Santa Cookies for recharging entries will be reset at every midnight.
-You can acquire the Santa Cookies in Raid & Hard Raid (Dragon) / Chapter Stages
during the event period.
- In the Christmas Event Dungeons, you will meet the Event Monster named
“Present Box Mimic”.

- Once you hunt down the Present Box Mimic, snowflakes will come out from it,
and it will give you a buff which increases ally’s ATK for a while.(It can be stacked)
:: Plus, if you hunt down the Present Box Mimic, allies (Users) will get special buff effects.

[Present Box Mimic Special Buff Effects Info]

1. Recovers ally’s (User) HP.
2. Increases ally’s (User) ATK for a while. (Can be stacked)
3. Gives an invincible buff to ally (User).
4. Increases ally’s (User) ATK Spd for a while. (Cannot be stacked)
5. Recovers ally’s (User) Mana.
6. Resets ally’s (User) all skill cooldown.
7. The Present Box Mimic will be divided into two.
** A buff effect will be applied randomly among the listed above.

2. Christmas Event Mission Details

- Christmas Event Missions are added. You can access them in
[Mission] – [Event Mission] tab.
- Christmas Event Missions reset at every midnight

3. Christmas Event Shop Item List

- You can use the Christmas Currency (Santa Cookies / Jingle Bells) to purchase
various items.
- You can use the Christmas Event Shop until 23:59:59, 31st Dec 2017

4. Christmas Green Box / Red Box Details

5. Christmas Artifact Details

- Here comes the Christmas Artifact!!
“Christmas Star Ornament”

:: At the beginning of each battle, for 5 sec, increase Mana Recovery per sec by 260%.
Also, Crit Resistance is increased by 100. This effect cannot be dispelled.

--------------------------------------------

This is all for the Christmas Event
We hope you enjoy the event

Thank you
GM Orvel

記住四個時段去Event拎食物

[Event] Juno's Special Meal Event

Raiders!
This is GM Orvel.

After the maintenance on 7th December,
A new event will begin, which is called “Juno’s Special Meal Event’

Through this event, Juno will give you special meals at the Hero’s inn.
Please read the details below!

--------------------------------------------------

Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal Event

[Event Details]
- Period: 7th Dec after maintenance – Next maintenance
* Event period may be changed if the maintenance schedule changes.
- Details: Login to the game 4 times at the designated time to acquire rewards!

[How to attend the Event]

1. Login to King’s Raid and clear at least 1 battle.
(Except Arena, Friendly Duel, and Story Mode)
2. Click the Web- view event page at the designated time
(Breakfast / Lunch / Late- Night Snack)
3. Annnnd Acquire Event Rewards!

[Event Details]
- Breakfast (07:00-10:00): Hot Spring Egg x3
- Lunch (11:00-14:00): Special Meat Stew x3
- Dinner (18:00-21:00): Silver Catfish Filet x3
- Late- night Snack (22:00-23:59:59): Gold Hot Spring Egg x3

So, basically, if you get all food from Juno,
You will be having total 900 Stamina!!

[Event Notes]

- You will be able to enjoy ‘Hero’s Inn:: Juno’s Special Meal’ event until next maintenance.
- If you are already in the game during the designated time, you can acquire the reward
via web- view event page.
- If you miss a meal, the meal cannot be reclaimed again, and you will have to wait for
the next meal.
- Make sure to clear at least 1 battle for the day, otherwise, you cannot claim any meal.
- Event rewards will be sent to your mailbox. Please note that unclaimed rewards cannot be
recovered/reclaimed.
- The event will be reset at every midnight. After midnight, you will have to clear
at least 1 battle for the day.

-------------------------------------------------

[How to attend to Web- view Event]

1) Click the Scroll Icon on the upper right side of the screen

2) Click the EVENT Box

Ta da!!!

Now you can enjoy the event!

Thank you
GM Orvel

Challenge Raid

- 新增挑戰級raid
- 通過遊戲內RAID(龍頭)按鈕進入
- 挑戰RAID為賽季模式(按賽季獎勵/限制/開放時間均會有變化)
- 遇到之前賽季的BOSS也會在戰斗方式和規則等進行變更

第一個挑戰RAID --- 烏爾科 (哥布林族)

開放時間: 12月11日 00:00 ~ 12月24日 23:59:59
難度等級: easy/normal/hard/hell
進入條件: 至少擁有一位35級以上英雄
進入限制: 弓手不可進入
組隊方式: 可3人組隊, 每人可出3人
獎勵條件: 各等級通關3次即可獲得對應獎勵, 每種獎勵只可獲得一次
獎勵:
Easy -- 隨機材料 x600
Normal -- 隨機材料 x700
Hard -- 無限碎片 x800
Hell -- 無限碎片 x1000

:: You must clear Urkak Raid 3 times to acquire rewards.
:: Each difficulty reward will be given only once.
* Every Challenge Raid Season will be announced before its start.

其他更新

1. Cursed Ruby Flasks will be added
- 3 types of Cursed Ruby Flasks will be added.
- You can acquire Cursed Ruby Flasks in Conquests.
- Equip the Cursed Ruby Flask, consume stamina to fill the flask.
- Once the flask is full, you will be able to use it to acquire Rubies.
掛夠相對既體力拎石,但係副作用係90%自己暈,亦可以10%增加攻速
(消體力關,經驗關同材料關都會受樽影響,所以小心選擇)

2.
▶ Christmas All-In-One Pack
- Period: Fri, 15th Dec - 23:59:59, Sun 17th Dec 2017
- Details: A 5 star hero package that can be purchased only once per account with 5000 Rubies
[Package Components]
- 5 star Hero Ticket x1
- Costume Ticket x1 (Select 1 among School / Beach / Halloween / Idol Costumes)
- Special Item Summon x10 (x3)
** Please note that 5 star Hero Ticket in All-In-One package includes heroes
those who were released before 21st Sept 2017. (NPC heroes are not included)
-> You can choose up to [Ricardo / Priscilla / Lewisia]
- Heroes released before 21st September were added in the Hero’s Inn on 9th Nov update.

賺錢大法

得閒又等錢洗既你,儲夠幾百萬(八百萬差唔多)
就可以不停抽11抽(藍色11抽,課長當然可以課金抽紅色11抽)
任務去到30,億萬其實唔難

今期流行-刺客信條

早升早享受

[Notice] Weekly Maintenance Schedule Change & Stamina Item Event

Hello Raiders
This is GM Orvel.

We would like to announce that there will be no Weekly Maintenance this week due to the extra
development work for new content in the near future.

Next maintenance will be scheduled on Thursday, 21st December 2017.
We will post more details about the next maintenance on Tuesday, 18th December 2017.

But!!
We have prepared special events that you can enjoy before that!
Please refer to the details below!

[Event No.1! End of Year GM’s Special Gift]
Period: Mon, 11th Dec Evening Hot Time – Thurs, 21st Dec Evening Hot Time
Details: Bonus 500 Stamina on every Lunch/Evening Hot Time!!
If you claim the additional stamina on both Lunch and Evening Hot Time, you will be getting
1000 additional Stamina a day!

** Stamina will be delivered via mail box. It can be claimed by 23:59:59 of the day.

[Event No.2!! EXP & Gold Package Sales Extension]

- Items: EXP Package & Gold Package
- Previous event Period:
Thurs, 21st Dec after maintenance - Sun, 31st Dec 2017 (23:59:59) (X)
- Extended event Period: - Thurs, 28th Feb 2018 (23:59:59) (O)

- Where to find: Special Shop → [Event]

[Event No.3!! Special Stamina Potions]

- Item: Stamina Potions (150 stamina)
- Period: Thurs, 21st Dec after maintenance – 23:59:59, Wed 10th Jan 2018
- Price: 30 Rubies (1 Stamina Potion)
- Purchase Limit: Can be purchased max 99 times within the event period.
- Where to find: Special Shop → [Event]

Thank you
GM Orvel

新手留名

新手等今日公告

等緊你今日個Inn 又係乜野人外生物

真. 新手

好慘

繼續係山王

溝緊山王?

RIP

無...

哇呢隊勁野

地精推開其實好撚煩

我想整隻喎
隻膠坦唔到7hell

用CLAUSE囉

唔想升哂一樣

而且本身隊野都物攻

CLAUSE真係好坦得, 自從佢升到T5, 我打冰霜個邊D素材係AUTO 過

一谷luna上71lv 裝都冇換就過到6-21 hard 原來根本唔關t幾事

71你都要有T1掛

湯巴聽日有咩特別？點解要準備魔法卡？

聽日出公告新一輪活動更新, 有可能推D課金優惠, 所以開個咁既TOPIC

公告星期四大更內容，葉巴準備定差唔多

等咗5分鐘都無巴打開Post

等我仲升左maria上t1 不過story真係幾好用

訓左幾個鍾, 一醒已經又新POST

26日hell mode我黎啦

咩黎???

好吸引
課都課

冇 玩左26日終於到刷到hell mode啫 我之前個ac玩左成個月仲係ch5

多謝課長令我哋有驚玩

有時太吸引忍唔住

聽日幾點有公告？

咁有能力課下無壞嘅
不過等活動課就最抵啦

終於有件似樣d

唔定，但多中午出

S巴開始整Boss裝鳥

咁落去有新裝出都未刷到一套有用既裝

Arch到底乜撚嘢英嚟

深夜100綠箱

湯巴
btw新post劉明

3日0體好似又要踢一個

新人劉明

利申:英盲 要拎住本字典玩

有少少誇張
Btw
歡迎加入

溝完親生女出左村姑
唔哂再忍個臭串樣 村姑不知幾有禮貌

7點半起身留名

知道今日有patch note,個人都醒神啲

依位巴打好似話之前太忙冇玩俾人踢左，上星期先再申返入會

又踢過

歐返次，heroic wb 箱中uw券

群起而攻之

歐洲人出沒注意

早晨

LM

起身食早餐

300石

新post留名

威

hi湯丸,中午有無時間帶下小弟

新post 留名

唔敢話帶
但打咩

都係7x 黑龍,呢幾日玩緊另一隻無點打龍

我都想打。。不過無咩時間
要等放假。。。。

我帶唔起
一星專Aisha廢到喊

村姑=Lorraine
親生女=Aisha

淨係打得贏70BD仲要等運到

唔緊要咁有機先啦

【花名對照表】

Knights【騎士】
Clause = 男盾
Demia = 女盾
Jane = 棺材妹
Morrah = 惡魔坦
Phillop = 聖誕廢老
Ricardo = 柱叔

Warriors【戰士】
Gau = 膠
Kasel = 男豬
Naila = 鳥人戰
Priscilla = P姐
Theo = 排骨
Viska = 蜘蛛妹

Assassins【刺客】
Epis = 魅魔
Fluss = 粉紅俠
Gladi = NPC英 = 課長英
Reina = 煩膠女
Roi = MK
Tanya = 女刺

Archers【弓手】
Arch = 自爆弓
Dimael = 男弓
Luna = 兔弓
Maya = 胎死腹弓
Selene = 射Lin = 女弓
Yanne = 屠龍弓

Mechanics【槍手】
Annette = 蛋妹
Lakrak = 地精
Miruru = ???
Mitra = 物理男神
Oddy = 貍貓
Rodina = 女槍

Wizards【法師】
Aisha = 傘妹 = 親生女
Artemia = 光法 = 女帝
Cleo = 火法
Lewisia = 吸血鬼
Lorraine = 村姑 = 樹妹 = 樹女
Maria = 烏鴉 = 聖母
Nyx = 劍法
Pavel = 冰法

Priests【補師】
Baudouin = 基佬牧 = Bau
Cassandra = 扇女 = PVP之后
Frey = 大奶
Kaulah = 獸人
Laias = 龍女
Leo = 正太
May = May姐
Mediana = 毒奶

yes 你地改既

親生女我都諗咗陣

仲有名 公廁

過咗比光法鳥

Sorry

Solo到已經

湯巴你都得啦 我咪又係個4隻

我炒車炒到乜咁

我都炒ga, 差唔多4-5場先過到1次

出活動情報未啊

好想課金

通常1PM前後, 同4PM前後出NOTICE
飢餓行銷, 我認我俾佢拖到好想課

課咗先囉

morrah=黑肉
miruru=女海盜? 我有啲想叫佢做變性人

證明官方好成功

啱啱50%升咗2星
好淆

隻GAME抵課既, 課金都一係買COSTUME自HIGH, 一係實際RE關,LOOT BOOST
課金玩十抽搏好彩果D真係唔會想課

成隊都冇uw,好期待有uw嘅光法同p姐

原來舊時都河蟹過

所以每5次抽有奬，最好係唔係局你課，你忍得手每個月至少三張十抽劵
到活動抽佢老味

見到你句野手痕
多謝湯巴
好彩唔使玩到98%

你諗住課金瘋狂十抽?

你都可以架

咁博

不了 有專先會練, 暫時冇需要格硬谷多幾把新專出黎

依個真
利申無課玩家 儲左11張10抽

課長練巴

我儲左15張10抽

練巴今個星期0課

今日0課

其實想佢出WINTER / SNOW 既THEME COSTUME多過X'MAS
聖誕紅BOB BOB唔靚

係佢整得麻麻
之前萬聖節好有feel

早晨啊練巴

萬聖節好多都靚呀 (除左Gau )
不過我都係主力beach party

remake Lorraine model please

出活動抽爆佢

得6張

希望佢出保底活動

課

其實我覺得epis costume個髮型好唔掂
改好啲個髮型我未有專都練左先

課爆佢

不了

聖誕專券出左epis專，快啲出燒石活動即買佢返黎

其實佢淨係改佢預設個表情已經足夠
其他表情明明好靚，但預設嗰個就最撚柒

無界巴一上水就歐人歐語

好似佢個短髮先係校服賣點

要叫練爸先會應，好似係

短髮OK呀, 但佢XMAS同BEACH個長髮先係問題

哈我呢小無課平民無所謂啦,今朝係第2個post比人話我係癲狗tim

做咩？

陪緊家母睇醫生 無睇哂全部comment

每日免費抽可以儲？

練巴真孝子
C巴做咩事，無人蝦你喎
我無課都照玩啦

1到1點就RE，儲唔到

活動, 28DAYS送果D十抽劵

無我只係打左d野屌個工程師,之後就比2條友話我係無課癲狗,但成個post我係完全無問候過任何巴打,我亦都叫佢地做師兄,佢就話我小小野都屌叫我棄game(但所謂小小野係包括好多日本玩家連課長都話緊) 咁我咪話佢地無資格話我係癲狗lor,問佢地想點又唔回應,真係難服待

C巴講緊第2個POST, 應該講其他POST下話?

14=1張
28=2張
所以唔計官方佛心送同活動送，每個月至少3張

上高連登勿認真，小學雞論壇咁認真做乜鬼

佢前面嗰句應該話我蝦佢，但我搞下笑咋
最多我出少句聲

我經過上次熊仔uw教訓真係唔想再試,除非佢出反抽10送uw

問下 成隊平均60lv可以做d咩？

掛機掛到上71先再考慮？

貼返啲春光乍洩圖補償下先

我以為佢地有咩大道理,原來只係用有課黎大狗我 ,我無事不過想講出黎咁解

係公司 差D瀨野

係，因為咁快比你拎到T7裝你都未著到
最緊要Hot Time打經關同刷你拎到最多經嘅關，咁就好快上到71

無事嘅

推到圖就推, 推唔到就掛下機升下LVL先
聖誕活動你打到邊關

出面啲Post唔敢講，但KR Post就唔會咁鳥

係啊所以都係鍾意呢度好多,大家有愛又熱心

btw係咪芳文社隻驚
見佢首抽咁易刷有刷下，咁啱見你同巴打換ac

係啊,我好鍾意隻game d人設同配音,可惜工程師日日創新bug,修1個多3個bug,日日維,比住你都操操地啦,加上有活動進行緊,d 8金bug又唔捉,陪又得個100石,笑死,我估間野有間執粒

我都有抽 抽左個雙5星，但戰鬥套悶，我諗隻game 都係fans向

抽咗雙5但主線都過唔到

渣ga
有冇升角色lvl呀
利申 我冇玩了

Loop咗幾次都推唔掂已棄

唔會可惜,隻game唔抵幫

UPDATE已出

完
竟然係up唔係保底

3隻新女

公平咩
萬聖有出May skin
聖誕無出gladi skin

▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)

有獸人skin

逆巴係咪狂F5

如果聖誕出兩批寫Email啦

算佢啦，肯改
▶ Content Revamps
- Cursed Ruby Flask (Empty) content will be revamped
:: Cursed Ruby Flask (Empty) & Otherworldly Ruby Flask (Full) images will be changed.
:: Required / Acquirable rubies will be adjusted.
:: Receiving Curse debuff chance will be adjusted upon equipping a Cursed Ruby Flask.
:: Cursed debuff effective area will be revamped.

:: All Cursed Ruby Flasks (Empty) in the Inventory will vanish upon maintenance,
and New Cursed Ruby Flask will be given via mail.
:: If you have unused ‘Otherworldly Ruby Flask’ (Full) in the Inventory, acquirable rubies
will be ‘Doubled’ after maintenance.
:: Once a ‘Cursed Ruby Flask’ (Empty) is equipped on a hero, it will be maintained
even after maintenance.
In addition, acquirable rubies will be ‘Doubled’ once the flask is full.

:: Upon the revamp, rubies will be given based on how much Stamina you’ve consumed to
fill the Flasks

臨落街食飯睇一睇

以以往經驗，仲會唔會有新活動
21號既patch應該last ?

第一次聖誕，所以唔知

1日、隨機、2000鑽

[Special Christmas Events]

- The 2nd Special Christmas Packages have arrived!

▶ Christmas Special Unique Weapon Package Sales
- Period: 23rd Dec 2017 (ONLY FOR 1 DAY!!)
- Details: A UW Package that can be purchased only 1 time per account by
using 2000 rubies (Only for 1 day)

[Package Components]
- Random UW Ticket x1
- Mysterious Rune (Ancient) x3
- 2,000,000 Gold
** You can acquire all heroes’ UW. (Except NPC heroes)

-------------------------------------

Thank you
GM Orvel

幾時先有中文

右鍵Google翻譯

唔知佢個hero package幾錢
21號課佢老未

好似唔太吸引d 活動

泳裝出咗三批
萬聖出咗兩批
聖誕依家出咗兩批，唔知佢會唔會出第三批
Btw得雙倍無保底又要繼續儲劵

自選劵你CAP地精都無用

唔係 我講緊隻game 葡萄牙文都出埋

2000鑽=250碎

雙倍完先出保底活動 死未
不過平時無特別節日都有30% rubies優惠 聖誕竟然乜都無

開始退步

啱嘞, 爭250碎..........

玩咩???

▶ Special Christmas Event
- A special Christmas Event that you can attend only for ONE DAY.
(24th December 2017:: 08:00-23:59:59)
:: Christmas Invasion of the Lonely King Protianus!!

未知

應該係個不能雪的咪咪

希望係全世界送一份禮 super

那日有嘢做, 冇咩時間玩...............

送1萬粉

手動0星專MK

KR鉛筆1支

送面具

8-24都有做

想要佢個KR充電器

Bob Yeah

我話係你都唔信啦

以後鑽III遇大師I唔需要感到意外

有無巴打一齊打 hard 活動三次

Hero Package好似唔錯

2000 ready

唔知有冇靚女

聖誕活動好流

同平時既新英package一樣無咩特別
而且要課唔係用鑽買

D十抽卷係咪all in 得
反正無活動

我就strong hold既

我繼續忍

忍佢老味啦有活動先課

我都唔抽

唔抽新英池咪all in

[I/A] King’s Raid #50 課長們魔法卡可以收返埋

All in new hero池

課t pack 3算

紅豆巴唔係新手仲要課t pack ？

毒奶6000 + random uw package 2000 + skin 2100啱啱好1萬石
但係無消石活動

忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍

毒奶update 前買多100非洲券

睇黎光法uw 要靠非洲券

就係諗緊好唔好買定, 多100 = 1000石

▶ 3 New Heroes
- Sonia (Knight)
- Mirianne (Assassin)
- Scarlet (Warrior)

喂MAYA呢

今個月全女, 開心跳起YEAH唔洗洗錢

3隻都期待, 坦我得1隻, Warrior有機係amp/buffer, mirianne 刺客有機岩打pvp, 我一隻都冇
但呢隻game出notice又會少少角色資料都唔俾, 樣都冇

▶ 2nd Christmas Costumes (8 Heroes)
- Kaulah, Mediana, Pavel, Lewisia (5 Star), Yanne, Jane, Theo, Cassandra
排骨BB有新SKIN

遲D youtube會有流出

Jane真係無Skin無佢份
Btw買

都忍咗半年有多，唔差在

課個10k ruby 1st purchase就算 睇埋d新角色, 最多買多pack new hero

Jane同Misha都係親生女點會無份

對唔住係aisha

脫離左父女關係 好似係

Aisha依家真係唔掂

但jane唔掂左好耐

[I/A] King’s Raid #50 課長們魔法卡唔用AOE都要出個小型魔法威下

過兩日先夠一星期
無丫就係想搵d野課，月卡得返十日順便課課佢

時代既眼屎

遲D一定BUFF返

如果新刺索過tanya點算

幾時出新既bitch beach party skin

起碼5,6個月後

出滑雪裝

直接買hero's package

直接買隻英

想請教下各位巴打們!
新手玩左5日，只課左月包，黎緊都只會微課，打到第4章開始唔多夠打。其實起手係咪玩魔法隊會易玩D?
暫時得 4星Frey / 4星Clause / 3星Selene / 3星Cleo
有3星卷同埋2日後會有5星卷未用。求指點換咩角色增強比較好，謝謝!

依家auto嚟講物理>魔法
有無對咩英有愛?

無對咩英有愛，想搵d易d起手的隊伍玩勁左一隊先再諗其他。

首先可以打升星素材升下角色先, story 基本上都係可以等級壓制, 裝用住主線出既升盡佢就得

如果玩物攻既話可以換走Cleo, 睇下你好唔好彩係inn撞到prics, 物理加攻+有cc技

Gau萬能key

其實有愛先係最重點
太強官方會改，太弱官方都會改
總之咪鬼揀地精就得

Btw張5星可以留
睇下遲d中dps專武可以搵佢

打鬼果d唔駛魔攻咩？
利申：唔記得點過

歧視對地精有愛既人

數漏咗gau, gau都有攻buff+cc, 睇下你中意女僕定係大隻佬, 基本上2揀1已經OK

明白!唔該晒上面解答ge巴打們!

btw我私心係想用女角隊多d

但無記錯主線開頭對物攻隊好唔友善

咁就啱啦
微課進度快過0課好多，巴打諗好咩囡囡隊可以放上嚟大家討論討論

睇你用咩英
刺就真係陰公啲
epis另計

0課垃圾留名

宜家隊物理玩得唔錯，又出新英，有d淆升lewisia

琴晚手痕開左d專武卷，中左Jane同Maria兩把，好似唔多岩用。

我玩epis kaulah reina jane

一代版本一代神
只有課長先享受到最新

咪咁啦，人玩驚唔係驚玩人，唔使成日話自己垃圾
就算真係計，我都垃圾過你啦

有S巴為我啲檔風真好

最慘係知道有咩升，升到又新版

Maria cc queen
同埋其實混傷應對免疫某種傷都有方法

我就決定升護士, 有得換埋專

課金既責任

魔隊公廁
一隻坦一隻CC，但啱啱玩都係DPS專>坦、奶、輔

湯巴係咪溝緊拳王?

我都等緊把專

上埋T5未

未，留緊菊花石等新英

咁快已諗定新英

問sad巴既話: 要上有幾難
問我既話: 英都未買

新女

我都係，有專無英

屌你啊

做咩啫，我講緊lewisia唔是毒奶

唔係nerf既話同新野比可能差d（假設新野係op)
但唔代表佢廢

不過其實講真有d英套kit係勁到有冇專都有用（有d就係勁把專）

有專有英 無花花石

而家整緊3粒花花石應該都留返俾毒奶升上T2之後先返轉頭升epis上T4 / 5

本身有無補？有我覺得可以T4 Epis先

咁實有隻T3 frey係到既

3隻新女係星期4出

有epis free master in arena

我會建議T4 Epis先
或者你問下其他巴打意見
我新手

好似係維護之後出

你夠唔夠dps架

Plantinum

free master

selene T5 & aisha T3 only...

why not both

邊有咁多素材

係咪代表洋介巴inn人外cycle 多左個朋友

課t pack

唔課點幫巴打開路

我不嬲都要企人場 搵人開路搵重課既新手, 新手先多重課

有請葉大人

想問出新角係唔係每次都出3隻？光法係唔係目前最新出果批？

咁星期四更新後抽裝嘅new hero pool 仲會唔會有光法

係
係
會

睇唔明英文可以睇韓文公告

안녕하세요.
애정으로 하는 모바일RPG 킹스레이드 GM 닉스입니다.

금주 서비스 정기 점검은 12월 21일 진행될 예정입니다.
점검 일정은 아래의 내용을 참고 부탁드립니다.

-------------------------------------

[점검 일정 안내]

점검 일시 : 12월 21일(목) 15:00 ~ 18:00(3시간)

[점검 진행 내역]

▶ 영웅의 여관, 결투장 상점, 전용무기 선택권 업데이트
- 카산드라, 얀느, 오디가 영웅의 여관에 출현합니다.
- 테오, 메디아나, 아르테미아의 전용 무기가 결투장 상점 및 전용 무기 선택권에 추가됩니다.

▶ 2차 신규 크리스마스 코스튬 추가(8종)
- 카울라, 메디아나, 파벨, 레위시아(5성), 얀느, 제인, 테오, 카산드라

▶ 신규 캐릭터 3종 출시
- 소니아(기사)
- 미리안느(암살자)
- 스칼렛(전사)

▶ 결투장 – 영광의 리그 업데이트
- 영광의 리그 오픈 시간 변경
- 영광의 리그 순위 추가
- 영광의 리그 참여 보상 추가 (이벤트 미션)
- 영광의 리그 밴픽 UI 개선

▶ 콘텐츠 개편
- 저주받은 루비 플라스크 콘텐츠가 개편됩니다.
:: 저주받은 루비 플라스크 및 이계의 루비 플라스크의 이미지가 변경됩니다.
:: 필요 스태미나 수량 및 획득 가능 루비 수량이 조정됩니다.
:: 저주받은 루비 플라스크 장착 시 적용되는 저주의 확률이 조정됩니다.
:: 저주받은 루비 플라스크 저주 적용 지역이 조정됩니다.
:: 가방 내에 보유하고 있는 ‘저주받은 루비 플라스크(빈 플라스크)’는 점검 시 모두 회수되며 ‘개편된 저주받은 루비 플라스크’가 우편으로 지급됩니다.
:: 가방 내에 보유하고 있는 ‘이계의 루비 플라스크(다 채운 플라스크)’는 점검 후 획득 가능한 루비의 수량이 ‘2배’로 증가합니다.
:: ‘저주받은 루비 플라스크’를 현재 장착 중인 경우에는 점검 후에도 유지되며 플라스크를 채운 후 획득 가능한 루비의 수량이 ‘2배’로 증가합니다.
:: 개편되는 사항에 따라 ‘개편 전 사용한 이계의 루비 플라스크’에 대한 차등분 루비가 지급됩니다.

▶ 크리스마스 기념 특별 이벤트
- 12월 24일 08:00:00부터 ~ 23:59:59까지 단 하루 참여 가능한 특별 이벤트 추가
:: 솔로 대장 프로티아누스의 크리스마스 대침공

▶ 개선 사항
- 장비 강화 재료로 쓰이는 장비에 룬이 장착되어 있는 경우 알림 팝업 추가
- 일괄 분해 및 판매 시 장비의 티어를 상세하게 구분할 수 있도록 개선
- 간헐적으로 친구의 영웅 정보 확인 시 장착된 장비의 옵션이 다르게 출력되는 현상 개선
- 장비 진급 재료(강화 수정 조각, 드래곤 비늘)의 아이템 설명 추가
- 게임 접속 시 이벤트 팝업 노출 후 ‘웹뷰 이벤트 화면’이 자동으로 출력되도록 변경
- 소모품(의문의 파편 등) 개봉 가능 개수 변경
- 특별 상점 패키지 중 [모든 파편 100개] 상품이 [이벤트] 탭으로 이동됩니다.
:: 킹스레이드를 처음 접하는 유저님들도 쉽게 확인 하실 수 있도록 판매 위치가 변경됩니다.

▶ 버그 수정
- 스토리 다시보기 진행 중 화면에 한 줄 채팅이 출력되지 않도록 수정
- 영웅 스킬 효과 미 적용 현상 수정
- 일부 영웅이 특정 상태에서 모션 시간보다 무적 효과의 지속시간이 긴 현상 수정

▶ 신규 설정 가능 언어 추가
- 포르투갈어 버전 추가

[이벤트 내역]

▶ 이벤트 특별 스태미나 물약 상품 추가
- 기간 : 12월 21일 (목) 00시부터 ~ 2018년 1월 10일 (수) 23:59:59까지
- 내용 : 계정당 99회 구매 가능한 특별 스태미나 물약
- 이벤트 상품 가격 : 개당 30 루비
- 판매 위치 : 특별 상점 → [이벤트 탭]

▶ 경험치&골드 패키지 판매 기간 연장
- 적용 일시 : 12월 21일 (목) 점검 후
- 판매 기간 : 2018년 2월 28일 23:59:59까지
- 판매 위치 : 특별 상점 → [이벤트 탭]

▶ 신규 코스튬 할인 이벤트
- 기간 : 12월 21일 (목) 점검 후 ~ 12월 27일 (수) 23:59:59까지
- 내용 : 2차 신규 크리스마스 코스튬 8종 30% 할인

▶ 신규 영웅 패키지 추가
- 기간 : 12월 21일 (목) 점검 후 ~ 12월 27일 (수) 23:59:59까지
- 내용 : 새로 추가되는 신규 영웅 3종에 대한 패키지(캐릭터당 1회)

[패키지 구성 내용]
- 해당 영웅 3성
- 해당 클래스 파편 3종 x 360개
- 경험치 물약(대형) 50개
- 경험치 물약(특대형) 50개
- 경험치 물약(최고급) 100개
- 해당 클래스 기술서 4종 x 80개
- 무한의 돌 1개
- 특별 아이템 소환(10회) 1장
- 10,000,000 골드

※ 특별 상점에서 영웅을 따로 구매한 경우 패키지 구매가 불가합니다.

▶ 신규 영웅 특별 아이템 소환 확률업 이벤트
- 기간 : 12월 21일 (목) 점검 후 ~ 12월 27일 (수) 23:59:59까지
- 내용 : ‘특별 아이템 소환(10회)을 [신규 영웅] 탭을 통해 구매(소환)할 경우 적용
:: 신규 영웅 전용 무기 및 유물 획득 확률이 2배로 적용됩니다.

[크리스마스 기념 이벤트 내역]
- 크리스마스를 맞이하여 구성된 특별 패키지 2탄!

▶ 크리스마스 전용 무기 패키지 추가
- 기간 : 12월 23일 단 하루 !!
- 내용 : 계정당 1회 루비(2000)를 사용하여 구매 가능한 단 하루 판매되는 패키지

[패키지 구성 내용]
- 전용 무기 랜덤 쿠폰 1개
- 의문의 룬(고대) 3개
- 2,000,000 골드

※ 전용 무기 랜덤 쿠폰에서는 모든 영웅의 전용 무기를 획득할 수 있습니다.(단, NPC 영웅은 제외됩니다.)
-------------------------------------

점검 전에 일부 내용에 변경 사항이 발생할 수 있으며,
변경되는 내용에 대해서는 서비스 정기 점검 진행 중 ‘패치노트’를 통해
자세하게 안내드릴 수 있도록 하겠습니다.

앞으로도 많은 관심과 사랑을 부탁드립니다.

항상 노력하는 킹스레이드가 되겠습니다.
감사합니다.

- GM 닉스 올림 -
[출처] [점검] 12월 21일 정기 점검 안내 (킹스레이드 공식 카페) |작성자 GM 닉스

明晒

有無泰文

非洲人表示只睇得明非洲文

真非洲人表示冇學識咩文都睇唔明

Epis 啲裝如果total有3條lifesteal會唔會多得濟

好似完全唔要lifesteal
我都仲有2件有想快d換走佢

少左3條Critdmg感覺會差好遠

又要再洗過裝

淨係知▶添加新的設置語言
- 添加葡萄牙語版本

收工睇公告
又新英

早收 求70bd床位

樹妹fans

如果唔聽聲其實無乜問題

4星地精專是否真愛

韓配好似話唔差
利申：未聽過

寵寵寵叉輪

好似知D新角色咩樣

岩岩買晒CHRISTMAS SHOP果500粒ARTIFACT PIECE
合左個蜥蝪人面具

仲唔多謝ＶＥＳＰＡ

我想問 Room of Purification 係唔係有時限

前 2 日開左 Aisha 升T1 唔夠打冇理到今日去睇下冇左。

想要

睇清楚係升星定transcendence

張五星卷好唔好特登換消buff 英打 toc 62?打算換nyx 但冇專

肯定係 Transcend 個頁

Cap 圖黎望下，應該無限期的

睇清楚係俾料打定係入左俾錢tran果頁

之前luna t3 hold左我一個星期有多都無事

room of purification 係你打完比錢果到bor

唔該各位巴打

原來我眼殘

原來佢仲係 Room of ordeals 裡面 Transcend 個頁

正, 訓CH6屈機

終於過到ch7 hell同TOO 25

寧願5000石變自選

本身都要幾舊水 依家2千鑽仲要俾人壓到5000石自選

練巴湯巴要打冰龍預埋我

NEW HERO PACKAGE應該之前都有出?
有冇課長記得幾錢

今晚難啲 一陣出街

非洲到連wb coins得44500

人性本貪

諗住聖誕佛一把，100Day送過自選之後都未最送過

又唔見你打Hard預埋我哋

85支經水夠唔夠升隻Miruru上80

一上水就閃死人 ，平時討論又唔見人

比起你我呢D點同你比呀

10抽保底活動通常要留幾多卷先夠

多數150抽有自己簡既UW送

150 抽 咁多

15次10抽自選專武
20次10抽自選artifact

15次10抽

仲差20抽

有突啦

佛心
Btw終於用到唔使遮住右上

第一頁

不過用吸血鬼打ch7 hell真係好難打

2000石一把隨機仲想點。。
又唔諗下人3萬幾石咩都抽唔到果種感覺
跟本係早輪派專派得太大方。。派到d人胃口大曬

仲差50抽先有自選art

個次算半佛心 5次已經隨機專

未有活動
諗多左

吸血鬼做Main Dps

胃口大一號
其實討論區都係講下嘢啫，下下咁認真做乜鬼

話唔定正日派呢

好似依個之後就無鳥

Fat Fat

可能以後得返消石任

屌無活動又點
課啦望

V社點會咁

0嘅2倍都係0

中左2把專唔中aisha 以為幾勁咪升佢囉點知

就係打hard所以先搵過到既人打

有冇BD床位
利申渣GA

打咗半日見得人既epis裝一件都無

有冇人一齊打70BD

3屬洗到破產是常識吧

3屬比狗屌

洗屬洗到無石就真係破產了...

多謝紙巾巴carry

多謝唔知邊2位carry我 asia acc

原來係你同紙巾
見到miruru都估緊

你隻冇專光法就快高傷過我

電話冇電 下次再打

miruru溝唔溝得過

紙巾巴隻Miruru d 傷害根本dps黎

有冇人覺得auto放技慢咗
定一向都咁慢

Buff 完好勁

一時慢
起兩招技有魔都唔用要等一陣

今日inn係佢

pvp同pve都高傷過arch
我兩個都有專 Arch lv72 t7 bd earrings Miruru 70 t6 red

藍巴隻光法真屈機，新三英一定要練返隻先得

呢三隻又真係幾抵練既

屌

原文公告：
殘文翻譯：

1.扇子、龍弓、奧迪加入酒館
法王、毒奶、光法的專武開放選擇，可通過JJC商店/專武自選券兌換

2.聖誕服裝第二波
薩滿、毒奶、冰法、吸血鬼(5星狀態)、龍弓、棺材、法王、扇子，共八位

3.三位新英雄
-Sonia (騎士)
-Mirianne (刺客)
-Scarlet (戰士)

榮耀聯賽更新
-開放時間更改
-添加排位系統
-以活動任務的形式實裝參與獎勵
-B&P界面重做

內容重做

-被詛咒鑽石瓶(空)容量重新設定
-被詛咒鑽石瓶(空)和異界鑽石瓶(滿)的圖標將會變更
-需要的/可獲取的鑽石數量將會調整
-裝備被詛咒的鑽石瓶觸發debuff的概率將會調整
-被詛咒的鑽石瓶debuff生效區域將會調整(之前是僅限主線、經驗關、材料本生效)所有背包裡的空鑽石瓶在維護後都會消失，而新鑽石瓶將會通過郵件返還
-如果你的背包裡有未使用的異界鑽石瓶(滿)，維護後再使用將會獲得現有的雙倍鑽石(當前120鑽，維護後240鑽)
-如果英雄身上有尚未裝滿的詛咒鑽石瓶，維護後依然不會消失，並且當舊的鑽石瓶裝滿後，仍然會獲得雙倍鑽石重做後，可獲取的鑽石數量將會依據你裝滿瓶子所消耗的體力而變化聖誕特殊活動-

僅限聖誕當日參加的特殊活動(2017/12/24: 08:00-23:59:59)孤王Protianus的聖誕侵襲！

重做與調整

-在使用鑲嵌有符文的裝備進行升星時會彈出警示窗口
-“批量分解”和“批量出售”將會添加更多細分選項可供篩選
-查看好友裝備信息功能重新設計之前查看好友(或其他玩家)的裝備信息時，詞綴信息根據查看時間會有變化(比如玩家更換過裝備)重做後詞綴信息將會保持普通狀態(這裡我也不太明白)
-裝備強化材料分類針對強化水晶和龍鱗添加提示文本
-點擊“Event”進入的網頁窗口將會變成Event小彈窗
-一次性可打開的消耗品(比如技能書、碎片等等)數量將會調整。 |依然沒有批量購買|
-777禮包位置調整，將會從商店Package頁面移至Event頁面，這樣新人就會更容易找到777禮包(777禮包是指當前商店- Pakage頁面的需要777萬金幣購買的全種類碎片各100個的福利禮包)

Bug修復
-修復當玩家使用“Story Mode”重看劇情時，右上角小聊天行消失的問題
-修復某些英雄的技能未正常生效的問題
-修復某些英雄在處於無敵狀態時動作異常的問題
-添加新語言選項 — 葡萄牙語

活動營養快線
特別促銷
-期限：2017/12/21 00:00 2018/01/10 23:59:59(請參照各服務器具體時間)
-詳情：每個賬號可購買最多99瓶體力
-價格：每瓶30鑽
-通過商店[Event]頁面查看購買經驗和金幣禮包再度延長銷售
促銷時間維護後將會延長至2018/02/28

新服裝折扣活動
-期限：2017/12/21 - 2017/12/27 23:59:59
-詳情：第二波8套聖誕服裝7折

新英雄禮包
-期限：2017/12/21 - 2017/12/27 23:59:59(請參照各服務器具體時間)
-詳情：3位新英雄各一個禮包(每個賬號僅限購買一次)
禮包內容
-對應的3星英雄
-對應職業的神秘碎片360個
-經驗瓶 (Large) 50個
-經驗瓶 (X-Large) 50個
-經驗瓶 (Deluxe) 100個
-4個階級的技能書各80本
-1個覺醒石
-1個鑽石10連
-1千萬金幣

請注意，當你已經購買某個新英雄後就無法再購買對應的新英雄禮包“

新英雄頁面鑽石10連概率翻倍活動
-期限：2017/12/21 - 2017/12/27 23:59:59
-詳情：當你在新英雄頁面使用鑽石10連時，獲得飾品和新英雄專武的概率翻倍(僅限New Hero頁面)

聖誕特殊活動
-第二份聖誕特殊禮包已來臨！
-聖誕特殊專武禮包
-期限： 2017/12/23 (僅售一天！)
-詳情： 每個賬號僅可購買一次的2000鑽專武禮包(僅售一天！)禮包內容- 1個隨機專武券- 3個遠古符文(待鑑定)- 2百萬金幣隨機券可開出全英雄(除NPC以外)的專武
改動

利申唔是我

頭 獎 - -
二 獎 $1,609,870 1.0

希望新三英都係物理，咁我可以練返隊物理隊

Epis

今日好靜

未有裝

可能凍到唔想打字

因為個活動無咩好刷, 所以直接去左睇Punisher

聽日考哂試都可以睇返順便等新活動

湯巴我見有位申請佐 lihkg3 id:利威爾

想請教單抽係咪可以唔洗留，直接抽？

是

20抽得佢...

巴打屋企好暗

20抽有專仲唔滿足

多謝紙巾巴打carry

有錶

人外不了

等冇咁涷再打

咩叫人外

呢隻唔係UW黎喎喂

唔係oddy咩

artifact 隻錶，-cd呀...

呢隻係遺物黎

依家先見到，玩緊H Game

第一頁不鳥

SOR
非洲兄弟一齊劈柒條歐洲人

似樣囉唔該

有冇BD一陣
利申:戰鬥力只有5

我唔該返你驗下眼

已批，歡迎歡迎，望望公告
日清1000可以拎齊1日1000公會幣上限

聖誕嗰20抽乜撚都無

兩隻錶,差唔多啦

差好遠喎

都係圓型姐

代答:

第一次課 Daily ruby好似可以2個買曬？

恭喜波蘿巴榮升課長

又多個大佬

yes 夾埋一日200

我淨係買daily ruby 2

+1 但係發現得1000鑽

課長無活動都課 不過我都入左少少當支持下隻驚

好快你就會買買買

我都覺 放係個apple ac無乜用

好冷清

聽日有解包應該會狂推

今日一半都推唔到

因為少左我 好似係

睡前輕輕一推

點解仲未有人解包流出新角同新SKIN架

換咗隻t1clause
而家轉打bd76

好似不嬲都係前一日先有

練爸你都唔識，好打極有限

收到

到底三開可以去到幾盡

點解唔同巴打刷

等我換個ac覆你

巴打你改名啦，叫好賤唔頂癮

眾樂樂不如獨樂樂

我返工雙開 唔邀巴打都係因為有時有野做就會唔得閒理 咁就會好尷尬

單機AUTO唔搶裝應該冇罪惡感

咩工嚟

你當普通staff之類 不過得閒就可以用公司電腦打機咁

返工返到咁寫意

打PVP打到忟，俾leo虐殺。而家根本係：
leo屌打無leo既隊
bau屌打非leo既隊
bau內戰睇邊個無盾先
<10%既人無落leo/bau
如何競技？

公平咩，兩隻都係男角

哇屌你正到無得頂
地精>兔奶>吸血鬼>地精>兔奶>山王>山王>兔奶

auto咋嘛 又唔係手動

到底有無女角可以counter bau

巴打人型力場全開

直頭入左西貢結界啦

聽日再溝過啦，聽日一定會係仔嘅
希望在明天呀嗎

已燈
等睇聽日都係人外

counter leo先係重中之重，一入場封技真係企定定。
咸書佬都真係搞佢唔掂

燈完人WB出金箱

CASSANDRA開場出手會唔會快得過LEO?

鬥快 睇裝備 睇古物

又係課長天下

Pvp俾課長屈就預左既，不過角色平衡真係要搞搞，之前改luna都係因為減crit rate太屈，而家Leo 直頭入場即封。最on9既係40lv入場照有效果呢下，完全唔使裝同儲mp，屈得太過份。
⋯⋯同埋鬥快亦都即係鬥網速鬥機體，部iphone6一lag又gg

jane 同 gau 專要用咩runes

專都未有，唔知

係開心嘅

好彩對面Hand機
Btw Leo>Bau

仲唔到我歐返次

補多張，免費單抽出奇蹟

有無咁好運啊巴打 我妒忌啊

用心解答新手問題 好人有好報

Inn出之後中埋專

有5星角卷想打raid
要邊隻好？

棺材妹仲值唔值得t3-5佢？

正日等睇湯巴
請自行填充

幾時先俾我見到morrah
琴日miruru今日lewisia

一上水又見到歐洲人曬命

繼續潛水算

恭喜哂

有請唔賤巴

5星卷仲味用
諗唔掂換黑肉定Leo

返緊工唔得閒呀

Leo唔洗用5星券

呢個好快姐
條key幾個鐘就refresh

再唔係啪盒仔都得

係，不過見到999/1000就憎

最後都係T3咗epis先, 諗緊咪真係買定隻護士

又夠bell買10個紅盒
不過不失...

咁就中粒星，真歐洲人

刺客配護士

anybody BD 70?

咁樣都只係叫不過不失?

仲打唔打

OK AR
Maaaru

玩左一個月

我都係琴日係inn見到惡魔女
今次媾硬你

不過冇你馬上抽到專咁離譜囉
心淡唉屌

我都終於見到有好野。。

溝緊, 仲差一半
呢隻唔練都要溝番黎放下

...........
係咪好野要用過先知
好快又畀人話我抹黑jane

初初入坑就係睇中jane。。點知由200日玩到300日先正式同佢發展關係

有無人可以帶打hell raid⋯
有T4aisha T3龍女、大波、P姐、luna
T2gau maria Jane clause
求carry

下個到23巴

瑜巴過奬鳥
聽日到你中

無5星專不鳥

黑 _ 達人

miruru同lewisia都唔差喎

有專靚裝都輸比你隻DPS是咪棄得

好似要11抽先會中好嘢

連開服玩到依家嘅S巴都好辛苦先打完，應該都好難帶

咪又係面具

2號機

星星

Sad ... 好唔夠星星石

想delete 左隻Luna 佢

Aisha 係時間巴
Epis 同lux係藍田巴

全女班
Btw反光見到紙巴用另一部手機影部手機仲要係街
係咪地鐵嚟

Epis 時間巴黎

我隻epis 好廢的

光速刷1-8

歐洲人的咒詛

我合過3個ARTIFACT 3個都係面具
十抽就好彩D中過一個MIRROR

我未試過合到面具同垃圾之外嘅Artifact

脫非失敗

兩個十抽仲想點

岩岩睇番第一頁。。
無講7章hell點開
問又怕衰。。
最後都係要問

過左6-21 hard

過晒7HARD 定唔知 過7HARD尾關就開

係過7hard

睇錯 自吞

7hell 要過7-12 hard

係咪好掛住香港地鐵

要做野
完全唔想郁

多謝carry

lewisia唔知點用, miruru未算係target, 最想見到係morrah / 柱叔

非洲人就乖乖留返係非洲, 唔好學似湯巴偷渡去歐洲

掛住米線多啲

TOC61 D細史萊母你地點清 我一半血都打唔走就爆左

但我記得紙巾巴隻luna唔低傷嫁wo
冇buff角姐

冇野喇 睇TOC61 D片, D人下下過千萬DPS, 我都係收收皮先

你咩隊d角升成點啊

Btw有冇出過洗屬卷賣

no

T4 AISHA, T4 P, T2 CLAUSE, T3 FREY
我覺得求其換FREY做隻AOE DPS就可以吊打 但未練下隻DPS

我都係依個陣過
P姐t3

T4 光法

湯丸巴幾時番黎行番轉。。黎細佬公司試下

請問有冇人用mitra可以分享下

有無巴打一齊打HARD活動
附上機體圖

GAME名

打打下又俾我過左

咩公司
上次你教完個米線煮法真係正到喊
以前成日煮到變糊仔
依家爽滑彈

教埋我

我仲開咗個TXT放低首巴嘅煮米線攻略
【如果剩係講個米線麵質既話。。唔可以當公仔麵咁煮。。要滾水熄火。落米線蓋住焗10分鐘左右再過凍水。撈起
過到室溫就再由佢放係度。放20分鐘左右先再放湯煮會好食d】

之前當佢公仔麵咁煮，真係難食到
不過上次煮完過凍水嗰時唔小心成鍋倒咗落地比人罵到仆街

其實要點先會煮到變糊
煮咁多年都冇出過事
細個嗰陣十零歲自己第一次煮米線已經唔係糊
利申 除咗煮麵之外乜都唔識煮，唔識煮餸

未試過煮到米線變糊+1
不過唔會特別好食

當佢公仔麵咁煮就出事
利申 除咗食乜撚都唔識煮

輕輕推一推

岩岩換左uw 抽左龍女專
本身有一把 係咪升星 ?
定係4換1 其他武？

#召喚波波巴

召喚s巴

我隻mitra都就快升好 要留名學野

湯丸巴真你好心機

把專有星就得

隻隻dps都係

搭單問埋。。
已經玩緊roi。。
如果想谷多隻pdps(假設3星專)。。有咩推介

講真mitra好straight forward 自帶pen，4屬就搞掂

聽日先算啦

無計，台灣無得買現成只好煮

我成日以為粉絲係米線

幾時有新角資料

粉絲係綠豆做，透明架

比較鍾意食粉絲

聽日更新

之前整左次蒜蓉粉絲蒸扇貝，擺左d粉絲落熱水到先蒸，蒸完腍（係咪咁寫）曬

下次試下放米線
係

放米線咁識食

最慘係蒸完攞出黎果下跌曬落抬

幾時整俾我食

變左飲食台

未有更新要轉移下視線

好想快d睇下新skin

湯丸巴之前話frey係咪裝隻錶上去最好

幾時先知新hero咩料

係香港唔識買餸

有人T7嗎

做緊狗無得比爸爸湊

見到online但係冇場

我反而見到你offline

我再重開

還有位嗎

我都係聽人講，話Frey個盾可以無縫接軌

首先要有

巴打試完可以講下用後感

岩岩試左,好似冇咩分別咁

啲裝有無爆攻速

粉絲唔可以就咁落熱水。。
凍水浸20-30分鐘。再放落蝦眼水。快手起番上黎。再拎去蒸先好食

好心急。。pdps就正

佢唔係10秒再減1秒CD咩

攻速可以加快技能放嘅速度(好似係)

物坦嚟講 想問下Demia同男盾分別大唔大?

主要用嚟推圖同raid thx

冇爆到 用落個feel係3秒到再用多次,之前係4-5秒,感覺爽左

有錶果d歐洲人

好鬼正

男盾RAID/WB/推主線，PVP麻麻
女盾PVP好掂，其他唔知

clause 打龍正呀

用緊女坦 有時拉到後排有時拉唔到

唔知點解

因為人地有擋cc

因為人地有擋cc artifact
好似係

即上

咁好似男盾萬用D

所以都係多數啲大佬上PVP先練佢

打too都ok

招FD子, Fungxdd

好想j 新skin
好想睇新角呀
好辛苦呀

J住先

V社好波，吊你癮吊足半個月

anyone t7?

明明只係做得麼

而家上等等我～

full左

畫得差，無人課，無人課，無飯食

終於三場

即升t4

求CARRY，一場都未過

嘩，Hell都輕鬆過

點做到

應該係有戰術下嘛？我見上網都有人話唔使極top裝，但要岩時間出技拉怪

屌 hard黎

張圖

聽日下午先更新，睇黎解包都無咁快

要save起佢，好正

儲咗好耐終於啱用

練議員召喚

抱歉大大

是咪有床位

想問下隻wb打到淨番一分鐘果陣 招巨龍光線點解咁大力
大奶笠左盾都頂唔緊
想問下有咩解決方法

cc

姐係條狀態打淨少少 係佢開炮果陣cc佢？
但係sub team 有時又唔生性 未開炮就cc左
定係我自己main team 控哂cc角？

t幾frey，咩裝隊野有咩？

T3
Frey aisha epis gau clause p姐 黑肉 同埋一隻一開波俾人秒左

聽日就可以抽曬啲券佢

無

我都想打BD，有冇巴打一齊打？

勇武

練roi 定mitra好
論投資，泛用性
聽人話roi要有隊伍配合 Mitra就自己一個都夠勁 但睇落好似又roi用途多過Mitra 但係要好大投資

記住入event食dinner

d裝升好未

2倍Up係唔係依然難中UW?

利申:非洲人

大部分都4星 s巴幫我睇一睇？
Cheuk

係

0x2=0

++

等等, 清下倉先

好想整把UW比光法,成個覺得比把UW佢會有明顯提升
如果手頭上有10抽券同ruby,係唔係冇得揀用ruby抽?一定要用曬啲券先

其實你夠唔夠奶，冇專frey應該補唔到幾多，得個盾黎擋cc,你係laser死定laser完比下一下打死?

睇見D光法, 再睇下自己隻AISHA....WTF
好想郁手練

Laser死大奶同aisha

練，新英又唔係法

post錯位

大奶無專真係奶唔起(淨計補血)
有多隻奶真係補血會好好多

t3frey用緊咩

光法真係玩死晒以前所有法師

睇下scale幾多錢atk

專武加攻有盾免CC
PASSIVE再加攻
WTF

但係我唔係補唔切死
係最後一分鐘個laser太大力 滿血笠盾都死

邀咗

40% 個盾版面數值頂到792845dmg

有陣時係到諗整得一隻既話係咪升整隻光法好過護士 有專真係勁到痴線

有冇T7企位

唧到粒石頭瘡

忍下先, 而家練左龍女,AISHA, P, CLAUSE, FREY
控場, 坦各練多隻再練DPS好似好D, 不過最想係練隻DPS打ARENA 但冇專

撈落杯紅豆冰一啖啜落去

嘩屌

唧唔出啊屌

有冇人可以帶打CR?一場都未打過

用緊光法 係幾爽既

你要咩難度

玩到後期係咪雙dps都可以
宜家有nyx 又想要埋mitra

玩好一隻先再諗第二隻啦

個盾版面數值係935267

hard同Normal

專插3 ATK

NORMAL ++ Redbe4N

我會，有唔係唔夠魔用

等我一陣,岩岩入左場easy

姐係要有專先夠頂 咁唯有照打 由佢死
我仲有一隻要升 s巴有咩推介
唔該哂

咁我龍女補把武係咪建議升星？
定係4合1 換把武比nyx升星？

annette lewisia打wb1既話

NYX

好
另外想問下maria得唔得架

新手想問點樣分解 感謝

grind

咁可以係邊度換 感謝

Inventory-> Craft

明白晒 thanks練巴

CR HARD -1 求幫拖

唔撞英得架啦 志在試過

星期四準備好卷升二星專

駛唔駛幫手

咁巴打+我

死線戰士呢

我隻T3 frey個盾得86萬 有陣時70bd食到應既話都一下死

+

IGN?

有5星卷想用黎打raid
揀邊隻好？

條龍飛起果下？ 暈唔到應該都死9成
都唔知要幾多先頂到

sorry 巴 比屋企人gank 要食飯

用BAU頂佢

我都係沖涼先,沖完掛HT

有陣時開gau慢咗少少都仆街

GAU轉錯方向仲正

你咁問法好難答你bor

應該唔會掛

彈左

不過hot time 唔打住了

Thx carry

Thx 巴打 carry就真

T5 樹女勁到

遲d我都想練返隻

已經冇動力大聖誕活動

UW 拎左???

冇刷uw
250碎不如要essence

有無中星星

AGGER U

冇，中左cass把專但係都係擺

hell好難打 冇一關打得贏 luna t7earring都係唔夠傷

專武裝左RUNES未

裝左2粒atk1粒mp 冇bd裝

紅箱中專

你係指第七章Hell定1-8、6-2嗰啲都過唔到?用咗面具未

紅箱最多都係中星星

點下粉就冇咗幾仟萬

7HELL有ESSENCE 出

中專+星都試過

有面具，但唔係打塔送，要你自己抽到/合到

肉都痛埋

1-8都過唔到 用左面具啦 唔知點解sub dps0傷害 用gau定maria好

Luna T幾
唔夠傷定點

集思廣益，買光法定護士好 聽日維護前買仲有送多100非洲券

兩隻都買

有無圖睇下

luna t2 我見人t1都打得贏

無咁多石喎 仲要arena換得一把專

係luna問題定係其他太低LV

貼面板睇過

係你d裝冇星

望落係隊野唔夠傷

Luna 好似可以3 ATK

打hell最好換咗裝先，企人場換黑龍裝同升星

終於考完試
11點有無人瘋狂刷bd

都話無咁多石 買uw package 要2千石，淨係買得一隻

課佢老味

課金不了

比你睇下8月已經差唔多過曬hell既luna

毒奶好似泛用D

唔係講緊transcend料咩?會出

71都未
牛角杯我都依家都未有

果陣鬼有71lvl

我係用selene推晒hell

眼殘

bd裝好似差好遠 打下t6算

睇到我R晒頭

我果陣仲要玩緊annette luna viska jane

3隻增傷 luna應該痛到仆街

果陣唔咁做打hell真係幫佢r痕

湯丸巴幫我改正字唔該

𢲷痕，好似係

開多7個睇下點

話時話聽日同新英, 同時D新英專武機率咪會提高既?
你地記唔記得係3隻新英提高, 定係最新6隻都會一齊提高包埋毒奶光法同排骨咁?

覺得點

最新6隻包埋落去

收得埋張魔法卡

N年前第一把免費專圖支援
佢上面寫隻新3英同上個月嗰3隻英的

咁我可以繼續抽新池

抽t6龍裝

5女1男喎

女既碎男既留咪得

D巴係咪都有入故事個Line群，見你琴日又曬你20抽1-CD錶

上次加倍想要公廁把專
點知成個池淨係抽唔到佢

LINE群?

同你調番轉

之前係巴哈招人嘅公會，開頭以為會長係台灣人，點知原來香港人

X絲上次好似抽得好勁下

聽日得9張卷抽
睇下隻新tank勁唔勁先,勁就買左佢

頭十幾抽幾歐
之後補多十抽花花石都冇粒

我都係佢送既random專抽到artemia咋

抽到邊把就買邊隻 (除非好撚樣衰)

有時個咋字真係難聽講粗口

我冇用LINE,另外我係呢個POST都冇曬過野
除左琴日WB箱中UW券

有冇計過大概多少抽有1UW?

Sorry記錯人

牛角杯好野黎?? 我原來有..

我...我有面具 啱啱中左面具啊

加攻加攻速都唔係好嘢唔通面具係好嘢咩

巨人面具好野黎，唔係佢我過唔到7hell 不過唔好再中

論有用程度，面具有用d

佢抽到我要果兩件仲要係10抽果d bor，我係v社施捨比我先有。 已經爭幾遠

見佢機率性以為係垃圾

pvp奇遇

到最後都係決定買護士

966

其實咩關會用到毒奶,而唔用龍女/大奶?睇REDDIT張TIER LIST冇乜場合毒奶評分高過大奶同龍女。
我仲未識判斷隻角色有冇用,靜係靠呢啲TIER LIST/人地意見

底巴
賽果如何

一般一般

仲打乜鬼關，後期個個刷RAID多過食飯
其實望下技能組就知，再加上入驚去Shop隻隻都有得比你試
再唔係去youtube望下啲高手嘅片，都可以略知一二

有全體回血同加攻，推圖對前排壓力大既又可以雙補得黎有攻buff打wb拎佢換走龍女打龍又得，不過我乜都唔識

你想睇可以睇下既

日日都刷raid，但係日日都無啱用

你歐晒落抽嘢度啫

我又唔可以話自己抽得唔好，但係俾我歐既又大有人在咁囉

MORE

有冇人一齊打HARD既CR

想問下Luna T3係咪都夠用？
第二隻dps練劍法係咪好？我知道劍法T5+高星專
勁 但要去到咩程度先用得？洗唔洗三星專？

點會呢，學嘢

Luna完全體好似係T4，Nyx 3星專好似只係入門級

你唔諗下比你非嘅

掛住打機冇留意
轉頭望返先

應該可以學到點樣應付唔識玩/唔專心嘅bau

不過感覺用mediana唔算太好

睇返就有啲印象
呢場我一開波唔記得開bau個罩
雖然早啲開都未必趕得切畀Nyx殺之前開到

同埋隻Nyx好似幾硬，我隻epis打落去好似只係扣左5份1

乜鬼嘢嚟

80lvlbau我隻nyx可能唔夠力殺

惺咁渣ga

more j 圖

未開都估到係伏

正呀

硬巴咁醒嘅

比多次機會你貼過張

用kasel做坦auto成日會s2去後面S3推哂堆怪去後排到冚家剷

呢個POST啲人都幾重口味

記住聽日維護
日任唔好做住
(因為唔知下個EVENT出咩)

終於出左人形生物

女
skip!

新一代戰神喎算啦廢事再入結界

狂賀洋介巴逃出結界

就黎完LOOT BOOST

rich

BTW 大奶T2係咪都係+CRIT?

回血果個係咪無撚用

trigger T5

又係同龍女一樣T5先觸發到既野

RED BOX最後衝刺

衝埋最後7日咁肝

打算今晚就停手
抽多幾個算
聽日留體打其他活動(如果有新活動)

BTW 3抽又中一個10連卷

第二粒啦仆街

1星get

廢到嘔

終於

世界冠軍

中足兩張

asia acc
4*Frey 5*Maria 5*Epis(uw) 4*Clause
有5星卷換龍女定jane好

有cassandra 同Nyx 專 不過前者無得揀後者有排練

換坦好似好啲，但唔好換Jane

撚屌歐洲人.jpg

我呢排無辦法課金啦。。。

Steam黎緊聖誕節減價點忍手啊

賤巴呢排好忙

死server？入唔到？

WiFi 入唔到，4g 先件到

利申：iOS

4G 入唔到
利申：An機

之前玩天堂2有類似情況

入到 入面極多人online

終於可以望到歐洲大陸了

歐洲人全面進場